大家點樣挨過低潮

好想搵人傾下計

有無人未瞓可以同我分下

狂做運動，睇戲，喊

都有， ching你都有心事？

睇書 自己喱埋乜都唔做一排

失戀定失業呀？

晚晚攬住公仔喊住過

一路會諗聽日會唔會差過今日，通常都係，但係呃自己己經係最差，聽日會好，再差嘅就話自己己經咁差，聽日會好，每日都咁諗，諗到終有一日就會無啦啦過左

傾

呢排係咁睇了，咩都睇下

未挨過

唔算係失戀，係暫時分開下

我辭埋份工 自閉緊

大雨灑過後晴天，是老生空話旨在哄騙。

無公仔男人之家

感情嘅嘢真係咁易咩

真係比自己靜下，諗下仲值唔值得同呢個人行落去囉

喊同埋喊 好難挨

日日發，時好時壞啲情緒

制造高潮

製

呢啲時間都辭

諗住自己要好似三文魚咁向上努力游
人生唔係得一樣嘢煩 快啲move on🤘🏻🌿

值啊，所以自己更加著緊，搞到自己神不守舍

我都曾經試過，果排真係頹到一個點
個心穿左個窿咁
做咩都無動力
過左成個月個腦先開始恢復思考

想一切都快啲完，快啲返嚟我身邊

打飛機都無mood

可能你十歲八歲時已經係人生的高潮了

祈禱 睇聖經

係，但我嘅目標得佢，我好難諗第二樣嘢

有時候連做呢啲都提唔起勁

遊巴士河 睇下風景

諗得太多其實都冇用，盞自己鑽牛角尖
搵friend出去陪你吹下水，踢下波囉

都係暫時分開？

叫雞 食唔同女

有能力咪抖下，反正大把時間

諗下佢d缺點 唔值得你留戀架佢

呢世一日未過完都未知啦

如果真係有上帝，請佢可憐下我

唉真 我灰個陣都係行屍走肉
睇下啲雞湯書

我都低潮緊 做咗樣7事 俾人發現咗 仲要貼咗出嚟 話要告9 我
諗住聽日去處理 而家羅羅攣 希望解決得到

係，分開差唔多半年俾大家思考下係咪適合對方，係咪再繼續落去
除左鍾意之外，係現實生活真係要搵一個適合，方向一致既人先可以長遠

好唏噓咁睇住個景

係但又控制唔到自己，好辛苦

我好專一

唔緊要啦，逼唔黎
都係一種過渡

包容㗎嘛要互相

好想完結，你快啲返嚟啦

狂屌閪 不斷屌 屌到死

咩嘢咁誇張啊

失戀
失學
失去目標
每日都混混鱷鱷咁過

你繼續諗都冇意思，尤其是呢啲嘢雙方面嘅
咪攤喺度放空下自己， 由得自己沉澱下

咁依家你哋點啊

係咁打飛機

搵人傾完 又自己頹下沉澱下 係咁loop

暫時分開下冷靜下都好 拉開d距離會睇到更多野

多謝ching支持

點樣可以唔諗其實，見到好多嘢都會諗起佢

得你咁諗咋 人地無諗過要包容你啊

分開左好多年喇
有時仲會夢到佢，會諗起佢
但清醒左之後發現係段感情入面幾愛都好啦
如果互相傷害，大家都唔會有幾開心

時間
去食好西
睇下書睇下電影

真係係咁loop，自己都好驚煩到人，我唔知自己受唔受到第二次傷害

其實有工做住容易啲忘記不快
不過你有其他野搞就算啦

好sad俾我應該接受唔到

睇思覺老師

咁痴情呀原來
咁你不如去做多啲運動，攰到自己仆街， 一攤上床就瞓，第二日返公司繼續忙忙忙，咁應該會好啲

呢啲應該係回復中先做到

係咩
我照做架喎

打個飛機高潮一下就挨過左

其實話明低潮，就一定係挨過。
你睇我好，我睇你好，冇人冇煩惱。
而且低潮一定係最難受既時間，冇咩野可以幫到你除左時間。
當你認清呢個事實，你就會好過。因為低潮一定會過，只係爭在幾時。

返工啲7野 一時衝動 俾人裝9咗集氣希望sa個淋順利解決

睇醫生食藥

個人覺得小說真係低潮時既精神食糧

睇Netflix
打算遲下一條友食一間好耐以前已想試嘅omakase

Running man

小弟仲讀緊書就做嘢其實我已經諗定將來一陣會娶佢，做運動都有，不過一到夜晚就瞓唔到，好心痛

人大左喊唔出

唔好諗到咁遠
追個另一個

爸打
今晚啲星幾靚
出去望下啦

你好強我做唔到咁多嘢

其實都係，所以借睇戲，聽歌去喊
狂喊個人快啲攰會容易瞓到

用左兩年先正常返

正常生活
都要食訓睇av

以為個post係自己開 時間快啲過 pls

真係好辛苦
咁係咩原因分開

呢個時候其實幾辛苦我都得，但希望佢諗清楚就返嚟得身邊就得

想辭埋份工係屋企自閉

加油啊ching,一定無事。

應該唔洗啊要就大鑊

其實係

咩低潮？搵唔到工？

自閉，盡量唔同人傾計

唔會啊，最愛係佢

做d拎返自信嘅野 gym 打機

加一
我今日應該同大老闆present過去一年既工作成績
整好哂PPT
上司直接skip左我果part
平時重話幾睇我幾睇我
含撚啦

我睇下，多謝巴打

撚狗咁撚

又咁諗
最多咪搵過一份工
死唔到人既

好耐，你點頂

職場既殘酷

岩岩分開？

同感情世界一樣
你覺得其中一粒星好靚咩
最後你都會搵到一粒更加靚既星

6月開始 又係無話分手 但想分開下睇下係咪真係來同我結婚 果d

做運動 瘋狂打波

咁你永遠都會loop 死

同fd吹下水時間都會舒服d
短時間

簡單嚟講大家一齊無進步，加埋佢覺得有啲悶，但我依家已經好努力進步，只希望佢返嚟

感情問題

攬住我

今次發生既事 遲早到會黎 早面對同遲面對一樣
點解唔搵個自己舒服既方法去面對

睇書 彈結他 5-6個鐘之後完全調節好 重新出發

咁佢只係同我暫時分開，我對佢一心一意

真係咩，但可能佢已經係最搞靚個粒

接受現實

咁唔樂觀，唔好太大希望
暫時分開只係希望你慢慢丟淡無咁激動，唔會咁chur佢

同我差唔多真係，但你行得俾我遠好多

依家日日行屍走肉

點樣可以處理得咁好我未試過咁sad

5-6個鐘咁快

但聽佢屋企人講，佢都有讚我，覺得我有進步幾好

分開到幾時諗住

點解會追蹤左你

另外一個同我差唔多同時間入職既同事
平時已經蛇王瀨皮
連清潔姐姐退休farewell都唔叫佢
個成果會由頭開始就訓
一個咁既人
上司就到咁上下叫佢靚出黎
講未來有咩大計

我就知道...都係咩叫做用人唯親

諗起就嬲，其中一個我跟開既project過左比瀨皮閪
大半年佢都未上到手
我之前一直知佢做錯，都廢事出聲，由鳩佢死
上司走過黎叫我幫下手教佢多啲
我又真係戇鳩鳩咁講哂我自己既經驗出黎

真係好撚蠢，重諗住上司叫到，廢事最後佢要食
冚家拎，原來係想抬個瀨皮閪

凡事都有第一次
只係睇下皮外傷定重傷
有時發生左問題。你又唔知點解會咁，人地又唔講，你又好執著想知點解，其實知左都唔會有咩改變，不如唔再搵個答案 直接close file

點解

人生係為自己而活啊ching

你講得岩，我都盡量唔諗其實。但等待佢嘅時間真係好苦。

同自己愛嘅人更加有意義

我明啊，失眠失幾日，慢慢嚟啦，話自己咁多對身體唔好㗎。
仲有大家都愛你，仲有好多人心入面都一定有多謝你。
最緊要係你覺得啱同想要做嘅野，冇人可以阻止你㗎！

我上年勁低潮
發掘咗新喜好 興趣
一路loop啲鼓勵嘅歌
（我嗰段時期開始聽bts 唔好屌我please真心幫到我）
一路同自己講its okay to feel sad, you will get better soon

話咁快就一年了

搵方法幫手光復香港

夠哂正面

Twitter戰線又好，黃圈又好，咩都好

做下d有意義既野

日日都好似喪屍，比老細問我係米吸毒

約幾個異性朋友做愛

其實都一個幾月，但大家都仲等緊。我都知身邊有好多愛我嘅人，對佢哋唔住

現在我天天抱緊這布公仔去睡眠

講就簡單，最後做果個係你
唔需要再等佢，佢唔搵你，你做狗咁坐係到等主人返？你咁樣付出，人地都唔會珍惜，你下一步比人知曬

以為自己開po

咁就行得出？我覺我呢世都搵唔返同佢一樣咁好嘅女仔

冇低又點會有高

忍唔住 係屋企人面前爆喊咗 講哂俾佢地聽 之後情緒好好多
雖然件事唔會因為咁而改善咗 但起碼有人知我煩緊乜

有去做啊

咁依家有另一半未啊？

唔會啦，個心得佢一個

喊下，廢下，就會過...
有d人既性格就係好負面情緒
我就係呢種人，不過緊記要搵朋友呻下...
唔係期望朋友幫到你，純粹係為自己將不快吐出，
谷住谷住會抑鬱

但我哋make過promise話會一齊返，同埋佢好好人唔會係當我係狗掛

講下啊

聽歌 食嘢 打機
不過有陣時都冇心情做 應該都係hea 但係越hea越頹

係我情願係事業上低都唔好感情上低

我都有爆喊過，之後都唔想係佢哋面前喊，唔想佢哋擔心

因為係未戀先失
察覺到自己鍾意嗰一刻就已經失戀

咁都要食飯架
一日食得一餐梗係食好少少

傾完其實都係無解決到，不過個心係好過啲啲

個時已經打去防止自殺熱線
點知無人聽，如果我再衝動d 應該走左

係嘅愈hea就愈hea

好慘，不過如果戀咗仲傷

真，食少咗好多，輕咗唔少

表面上繼續同果條友打好關係
起碼唔好令佢當你敵人先
等間佢同你上司聯手砌你就麻煩
同埋可以開始sd cv

喊 日喊夜喊
直到你唔會再為呢個低潮而喊
日子耐咗會變得麻木
到時就會接受到呢個低潮係你人生嘅一部分
你改變唔到佢
但係佢會令你嘅人生得到一啲啟發

事業上高峰
但已經冇你係身邊

唔好咁睇唔開啊，我都好sad,但我目標有佢點會捨得死

係好彩自己係鍾意咗一個冇可能嘅人
雖然都會不停對佢好
但好快就會自動收皮
好過以為好有可能

我情願無事業，但有佢

我只能夠等佢，等佢過下自己一個生活先。

咁可唔可以試下搵下佢

去日本拜神

佛寺
神社

南無阿彌陀佛
希望觀音幫到您

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都想搵個地方大嗌

靜思語400句是證嚴法師苦修體行的智慧結晶，
將靜思語用心在學生身上，期能去除心中的無明草，
種下善根，啟發善良的本性，以彌補今日人文教育之不足。
靜思語 教學是提供知足、感恩、包容、惜緣、惜福‧‧等，
善和愛的種子，讓孩子在內省 與實踐中，
日漸耕耘出自己心中的一畝良田。

1.口說好話，心想好意，身行好事。
2.理直氣和，得理要饒人。
3.太陽光大，父母恩大，君子量大。
4.話多不如話少，話少不如話好。
5.做好事不能少我一人，做壞事不能多我一人。
6.要原諒一個無心傷害的人，不能做一個輕易被傷害的人。
7.聰明的人得失心重， 有智慧的人勇於捨得。
8.塵世裡最貴重的禮物是原諒。
9 ㄧ個人的快樂， 不是因為他擁有的多，而是因為他計較得少。
10.對社會與其擔心，不如化作信心，更要付出一份愛心。
11.真正的愛心，是照顧好自己的這顆心。
12. 做人要立好志，發好願。
13.原諒別人就是善待自己。
14.生氣是一種瘋病，醜化了自己。
15.人生最大的成就，是從失敗中站立起來。
16.唯其尊重自己的人，才更勇於縮小自己。
17.有智慧才能分辨善惡邪正；有謙虛才能建立美滿人生。
18.米粒愈飽滿，垂得愈低。
19.待人退一步，愛人寬一寸，在人生的道路中就會活的很快樂。
20.人要自愛，才能愛普天下的人。
21.時間可以造就人格，成就事業，也可以儲積功德。
22.人的心地是一畦田，土地沒有播下好種子，也長不出好的果實。
23.能付出愛心就是福，能消除煩惱就是慧。
24.不能低頭的人，是因為一再回顧過去的成就。
25.柔能調服眾生，剛能堅強己志。
26.人能和，則是非不生。
27.培養好自己的氣質，不要爭面子，爭來的是假的，養來的才是真的。
28.人事的艱難與琢磨，就是一種考驗。
29.是非當教育，讚美作警惕，嫌棄當反省，錯誤作經驗。
30.任何批評都是寶貴的一課。
31.人如不知足，就永遠都在煩惱中。
32.人生的煩惱，是不分貧富貴賤的，透過煩惱轉成智慧，這個煩惱才有意義。
33.有心就有福，有願就有力。
34.脾氣嘴巴不好，心地再好，也不能算是好人。
35.不要把能說話的嘴巴，用在搬弄是非上。
36.對人要寬心，講話要細心。
37.原諒別人是美德，原諒自己是損德。
38.大錯誤容易反省，小習氣不易除掉。
39.生氣是把別人的過錯拿來懲罰自己。
40.一般人常說要爭一口氣，其實真正有工夫的人，是把這口氣嚥下去。
41.多做多得，少做多失。
42.甘願做，歡喜受。
43.口說一句好話，如口出蓮花；口說一句壞話，如口出毒蛇。
44.一個人不怕錯，就怕不改過；改過並不難。
45.不經一事不長一智。
46.智慧是從人與事之間磨練出來的。
47.吃苦了苦，苦盡甘來；享福了福，福盡悲來。
48.人因自覺而成長，因自滿而墮落。
49.不要小看自己，因為人有無限的可能。
50.做個手心向下的人，不要做手心向上的人。
51.道德是提昇自我的明燈，不該是呵斥別人的鞭子。
52.信心、毅力、勇氣三者具備，則天下沒有做不成的事。
53.任何事都是從一個決心，一粒種子開始。
54.閒人無樂趣，忙人無是非。
55.改變自己是自救，影響別人是救人。
56.願要大，志要堅，氣要柔，心要細。
57.一雙手健全卻不肯做事的人，等於沒手的人。
58.弱者等待時機，強者創造時機。
59.發脾氣是無能的表現。
60.看別人不順眼時，就要調整自己。
61.忍得過、看得透、提得起、放得下。
62.水滴雖微，漸盈大氣。
63.前腳踏出去，後腳要跟著放開。
64.人的眼睛長在前面，只看到別人的缺點，絲毫看不到自己的缺點。
65.施比受更有福。
66.真正的快樂是施捨後的那份清靜、安慰與喜悅。
67.要做個受歡迎、被愛的人，必須先照顧好自己的聲和色、面容動作、言談舉止，都是在日常生活中修養忍辱得來。
68.多一次原諒別人就多一次福，把量放大福就大。
69.有心就有福，有願就有力；自造福田，自得福緣。
70.說話要謹慎、委婉，面對知音，不必說就懂；不是知音，說得再露骨也沒用。
71.轉一個角度來看世界，世界無限寬大，換一種立場來待人事，人事無不輕安。
72.能忍而不計較，則再大的困難也能克服。
73.自己害自己，莫過於亂發脾氣。
74.凡夫迷失於當下，後悔於過去；聖人覺悟於當下，解脫於未來。
75.擁有是負擔，不計較就自在；能放下煩惱才能快樂。
76.君子為目標，小人為目的。
77.一句不恰當的話，就會使人產生排斥的心；
78.說話講得恰到好處，多一句少一句都不行。
79.憤怒能剝奪一個人的洞察力及忍耐力，惹起一切的罪惡，吞服一切後果，像猛火一樣的毀滅一個玩火的人。
80.孝順就是在父母需要你的時候，能歡喜付出。
81.一句溫暖的話，就像往別人身上灑香水，自己也會沾上兩三滴。
82.教導別人也要分內外，對內要正，對外要柔。
83.勇氣不可失，信心不可無，世間沒有不能與無能的事，只怕不肯。
84.愈能忍受艱難的花，愈能有甜蜜的果。
85.知識要用心體會，才能變成自己的智慧。
86.能善用時間的人，必能掌握自己努力的方向。
87.每天無所事事，是人生的消費者，積極有用，才是人生的創造者。
88.一個人要點亮自己的心光，才能去引發別人。
89.把他人拿來做自己的鏡子，看他人的優點，自我鞭策，看別人的缺點，反省自己。
90.愛不是要求對方，而是要由自身的付出，無條件的奉獻，做到事事圓滿。
91.凡事往好的方面想，心中常存善念，遇事逢凶化。
92.你好我也好，一個人不但要看重自己，也要懂得欣賞別人。
93.量才適性，終身不憂，取璞守直，終身不悔。
94.勤能補拙，將嘲笑視同啟發，把諷刺當作激勵。
95.要得別人讚歎，就得先讚歎別人。
96.污穢的淤泥裡，也產生清蓮；荊棘叢中，也生百合花。
97.人！不能忘形，更不能忘志。
98.受苦的人，沒有悲觀的權利。
99.做學問要在不疑處有疑，待人要在疑處不疑。
100.受人點水之恩，須當湧泉以報。

半年，一直都有聯絡，我更加亂，不過我知佢好享受一個人，好怕攤左牌就咩都冇

原本都諗住同佢去日本

樓主巴定絲

好似我，雖然我細你好多，但我好明。佢知唔知你等緊佢

巴啦，做咩？

呢個真 我都係咁諗
可唔可以返嚟我身邊

唔係想掃你興
但一個女仔係暫時單身既時候係年出去睇下呢個世界有幾大
諗法好容易變得唔一樣

我真係好想俾幸福佢

一定知，連單眼佬都知
可能佢都唔知點面對呢段關係

係馬路中間亂行等車撞，撞到就清醒啲。我一定唔報警放心

佢話仲等緊我，等我進步

有冇斷到聯絡？

吸引力法則做好自己

唉。。。。我係你嘅年輕版

無啊，keep contact緊仲

我都有試

唔好呃自己啦
女人有幾多個會望回頭, 心照啦

做自己中意做既野 如果冇咪試下搵新興趣

有㗎，大把

咁你果個回頭未

我都諗唔明點解要回頭，但我仲希望緊

重複聽幾首歌，聽到厭就自然無事

有搵啊，搵到啲新興趣嘅都算

未遲啲會，因為大家有應承過

咁咪專心做下果件事 一來會開心 二來時間會快啲過 btw分享下搵到乜？

因為仲愛，愛咪愛其實，我一定唔會令自己後悔

睇書，依家幾鐘意睇書

Is ok 我已經係斷左contact

你主動cut?

幾耐啊？

撐住呀ching

我都好想，我真係好愛佢，每晚都好難受

閉關 唔會理同輩朋友住
睇漫畫 睇正面既youtuber分享人生

咁多人同我一樣

都一個月了

無得mount?

食煙﹐飲煙﹐食藥
唔會挨得過﹐只有挨到今晚訓得著

酒

如果佢等緊你，點解你仲要頹廢?

一個幾月好閒姐我愛你嘅，等耐啲都無得計㗎

接受自己既無能同缺陷
抽離自己係外人角度審視自己有乜不足
定個目標努力落去

我係驚佢最後都唔接受我

係，幾耐我都會等，不過都會有啲唔開心

又無係咁嘅角度諗過

離開自己創造俾自己既幻想好難
每次失敗都時侯先提醒到自己

I know that feel bro

認真做過都無辦法挽回係好可惜
但唔努力而失去你會後悔的

喊
一直睇番對話紀錄
開番相簿睇
接受唔到個事實
一直喊一直喊
一直反省自己係咪做錯左
諗番當日分開既情境
好辛苦
想死
唉 乜都做唔到

只要經歷過低潮 你就知道咩叫高潮

酒精

佢啊 但仲有fol大家

我都係咁

今日開始CV

從來無成功捱過

唔知巴打你幾歲
男人未結婚生小朋友都應該係事業行先

U are not alone
你起碼仲有得keep contact 已經好好，日日傾定點？
雖然我都有得contact佢，但係好驚搵佢變打擾到佢
我已經唔知佢依家嘅日常生活做啲咩，我好撚想知啊屌我要依住佢日常習慣估佢做緊乜
自己忍住唔搵佢好難頂
好想比幸福佢

屌 巴打 一齊堅持落去

唔係日日傾嘅，一時時搵下

20頭啦

2中
但事業為先啦

同其他更加正嘅女做完愛包你唔記得佢
呢個世界好多女人，點解要咁執着？

我諗你應該below 26，27歲，
試多幾個唔同女人，就發現其實真係冇乜the only one ,非娶不可嘅女人

愛個鍾感覺係唔同啲嘅，雖然未試過其他女人

你應該係好乖嗰d人
我以前頭一兩次鐘意人，以為呢個世界只有嗰個人係令我着迷，訓覺發夢都會見到佢，一見唔到佢就會諗下佢做緊乜，會幻想同佢結婚有幸福嘅生活，因為我相信呢樣嘢就係獨一無異、最珍貴嘅愛

而家大左，識多d唔同嘅女人，發現其實冇所謂真愛呢樣嘢，當你鐘意佢係因為佢嘅樣貌、性格、身材、好識得令你開心呢d客觀條件嘅時候，你會發現其實呢個世界仲有其他女人會滿足到自己，只要自己有足夠嘅錢同能力，想要幾好嘅女人都會有。

可能我呢世都做唔到因為我太愛佢

少年，你太年輕啦
我以前都係好似你咁諗
人大左，真係唔會咁多真愛嘅幻想個啦，呢d幻想留番比讀緊書嘅學生哥啦

信我，有錢就自動有好多真正好女人（靚、好身材、好性格、有品味學識）埋身，所有女人只會鐘意強者，女人天性係咁

只能同自己講低處未算低

…………諗起呂麗君同真係恭喜你
西口西面

但其實我都已經唔算差，不過係衰太悶可能你依家就成為咗你所講嘅人？

狂做運動 狂打工 搵野學 狂約fd子岀街 做到夜晚訓覺之前唔好比自己有一刻停止
做到秒訓就最好 訓唔到就聽睡眠音樂 可能朝早起身都會喊或者夜晚冇啦啦扎醒喊 咁就落街跑幾個圈

打個飛機來個高潮對沖下。

我只係average好少少，中產都唔算，所以都唔會expect有好好嘅女人埋身。
有個 frd 以前係窮撚，又矮又肥又唔識同人溝通，呢幾年寫programme發左達大把女埋身，當然佢係好仔，好專一嗰種，佢而家嘅女朋友絕對係出街令人羡慕、又靚又有氣質嘅女。

所謂嘅愛只係資源上嘅matching，（資源係講緊錢、樣貌、學歷、學識、能力、眼界、心胸、貞操、令人開心嘅能力、社會地位、意識形態配合程度、身材、家庭背景、性格好壞、心地善良等等），你最終搵到咩女，視乎你有幾多資源。當然真心對人都好重要，前提係你對佢好嘅嗰個人嘅資源同你差唔多，如果唔係你就係瀨哈毛想食天餓肉，人地女人以及其家人朋友覺得你配唔起，人地有能力搵更加好嘅人。

同樣道理，一個無乜資源嘅女人，例如一個東莞工廠妹，又或者一個樣衰女人，相信你都唔會睇得佢上眼

事實好多人所講嘅愛人其實只係愛自己。你諗諗，如果你嘅女朋友同你講佢遇到一個更加適合佢嘅人，你會唔會放手而且替佢開心？如果唔會，你其實最愛嘅係自己，因為佢嘅存在令你開心，所以就算佢留係你身邊唔會係最開心，你都要堅持佢繼續做你女朋友。

落街吧下然後晒晒太陽

辛苦曬巴打你講咗咁多，但我係未到最後一刻都唔想放棄，可能咁好自私，但我真係做唔到你講嘅咁

但係啲女點知佢有錢？

佢而家嘅女朋友絕對係出街令人羡慕、又靚又有氣質嘅女。
李+欣段錄音未流出之前，都無人估到佢私底下會咁講…睇野唔好太表面
不過搵錢係幫到自己搵啲外表更優質嘅女嘅

每一天都是我的低潮

我個frd開公司